電筒照 裝甲車玻璃 水炮車鏡頭 可令其失去活動能力

千祈唔好畀暴徒知道
更加唔可以即刻運送大量電筒同激光去現場

Push

推 要警察叔叔知道

唔可以俾啲暴徒知道

有冇人幫手轉發呢個信息

好擔心有暴徒咁樣做

推

大大力推

加埋油漆彈啦

如果有人殺上紅磡站 企喺天橋嘅警察就會被包圍

日頭work唔work?

你咁做咪同黑警照住記者一樣！？唔好喎⋯⋯

啲暴徒掟唔到咁遠

入咗夜啦喎清

快啲同前線警察講

推推

水炮係用鏡頭瞄準

推啊

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

唔好理啦 總之而家work就得㗎啦

鐳射

照9噴囉

漆彈

try try

Pish
Laser keep住射 擋班曱甴視線

嘩 咩嚟

有意外會好中獲唔好呀

求大家repost推一推各區開花幫理大

議員入未?

Z

推依個，入夜係時候幻彩詠香江

S

Post

push

很暴力喔

推啊！！！！！

唔開水杰撻撻

up

平時攞推車仔成日俾尼龍繩捲車軸，私家車會唔會都捲吓捲吓就收皮？

唔好呀

鳩射已經搞掂, 洗鬼理你準唔準咩

推呀

可以影響司機同水炮車個sensor ?

仲電筒？漆彈啦

Pish

班暴徒唔夠力掟
反而激光隔幾百米都影響到

[車房仔]逼力油DOT3會唔會爆炸

推依個

再玩十八區開花 不如轉玩法 玩四面楚歌

要提醒警察叔叔

甴近平

綠色曱甴

頭先有手足 做緊

唔好比暴徒知同立即通知警方

屌你老母闔家剷死黑警
你拎返碌炮嚟先學人講對等啦
除gear行出嚟講適當武力丫?

推個

pish

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

pudh

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

得咩？

千其唔好傳俾暴徒知呀！！！

屌

用paintball射咪得。

仲有當裝甲車行近示威者時 要慎防大銀幕被漆彈攻擊

示威者仲有大彈弓，好危險

agger

d暴徒可能會入chem lab
偷d sodium加水放入保溫瓶架
popolice快d止暴制亂

曲定直
人地係打壓第四權
哩啲係反抗

淋紅油仲好啦

你諗到既野 你估班狗諗唔諗到

咁你枝野要好撚高W數

用投石器掉漆彈會點

呢個真係要推，原來咁有用

此風不可長

用laser射吓自己手機個cam咪知，同埋日頭射吓你隻眼咪知

黎明行動

喂呀